［光復連登］連登正式進入內鬥清算手足mode

大量黃店俾人話食人血饅頭
入貨賣消毒用品變晒蟹貨又係人血饅頭
乜都人血饅頭
一係就屌邊個邊個係偽黃
同狗做五缺手勢影相？呃Like 偽黃 起底
意見不一？屌左你老母先 再話你係狗
你係淺黃港豬？冇問題！踢你出黃 我地好夠人
再唔係就捉你係五毛公關冇得捉鬼捉第樣

真心想知入黃色經濟圈唔係為左錢係乜 原意本身就係日常消費罷藍捧黃

乜都話人係人血饅頭不如叫黃色善堂圈算啦
而家做黃絲係政見定係考哈佛？
門檻去到咩位？做錯少少野就唔認係同路人？
黃絲夠人喇？咁9月立會贏鳩左啦

先唔理係咪有大量公關入黎帶風向
最慘係你班友俾人帶到風向先慘
大把人係真心咁屌自己友
然後再唔認人地係自己人

槍口對外對準政權唔得咩
光復左香港喇咩
你有冇見過Save hk班友嘈交？
仗都未打就清算手足先
俾你地贏左仲唔變共產黨2.0？

光復連登，你我有責
槍口對外，對準政權
停止內鬥

連登小測post
睇下大家想繼續內鬥
定對準目標

光復連登，你我有責

有個po話班後生仔乞兒
有成千個like
連登已淪陷

中共最驚就係黃圈最想就係分化你地
你地做足晒 怪邊個
Sor我講野好負面
但係係事實

出撚晒渾身解數做鳩自己友
不如推下呢張啦

散播極端主義

推

睇吓連龍門都俾人批鬥同call4van 爭生意就知黃圈只係一個童話

熱狗同老師真係行得太前，一開始就唔應該搞咩黃色經濟圈，依家自己人打自己人對家一粒TG都唔使射已贏

連登就黎要整個清算台黎For班人清算手足

p

應該有一半都係PR狗做野啦，好心你地收皮啦，收錢做埋咁多陰質野，係有料既就唔該講你地係邊間PR公司，等人認識下

連登唔係成個為社會嘅全像
無論係批鬥同路人定係極端撚
喺連登就大大聲
出到去都只係一撮minority

好老實 呢個問題大把人睇到
從來冇改仲變本加厲
如果呢種方式係黃絲作為 唔好意思
你地只係我理念上既同路人 我唔會認係黃

咁起碼仲有一半係真心
唔好話P唔PR
我認識既人之中都有呢D人
佢地係好撚真心咁屌

推呀
目標係狗同政府
其他目的一致方法唔同都係同路人

蛋糕店印張文宣圖上去都俾人話偷圖，人地肯印上去已經難得啦
批鬥自己人就叻

係真係黃都有批判性思考啦
而家連登啲冷氣軍師同連衛兵經已滲透

其實係班五毛開post玩分化

呢樣我就有所保留，講真，創作係有價，冇授權就咁拎人啲野賺錢幫唔落手囉

兩件事黎
同路人畫師就唔洗保護

有一啲真係為批鬥面批鬥
但有啲例如偷圖唔問人既
咁同佢講番仲要聲大夾惡
咁呢啲點？

原來同popowan 合作做生意冇問題
良心經濟圈不分黃藍

總之有人係呢個時候賺到錢就係食人血 必需清算

偽黃好過深藍

請善用不推

極端黃絲主義 由裝修美心 拆黨鐵開始
邊個奶共就要裝修呢個風氣 已經注定呢場運動開始要崩壞

從來冇話過冇問題
一直都係話你地未贏就係咁內鬥
叫佢澄清有好多方法 唔一定要用連登開Post引起迴響
日日上連登睇熱門排版總有一兩個呢D post
你知唔知好撚影響成場運動？
點解中共要係咁搵人黎分化搵人炸連登？
咪因爲真係瓦解到場運動囉

咁都有人狙擊 大家心照 我就唔撚捉鬼既

連寫app果個都出咗黎澄清你就摺埋啦

你唔捉鬼同你講
偽黃好過深藍有咩關係？

就係想佢澄清先會有人推post

連登仔話360貼光復香港可以放過咁算唔算偽黃好過深藍？

連登仔話藍店貼文宣就唔爆 算唔算偽黃好過深藍？
偽黃唔一定係藍 深藍就一定係撐警

好簡單 你係老師 你中意一個扮乖既學生 定一個壞到仆街既學生？

我既理念就係咁 咁我係咪又要俾你話我唔係同路人？我個Post就係講緊你呢種人

唔ban五毛，預左唔

俾你地贏咗仲唔共產黨2.0？

仲要只得200幾unlike，五毛打手非常多

不過事實係正常人越嚟越少睇連登，五毛比例就越嚟越高。
外面世界同連登真係超大反差

早兩三個月已經全面進場

個班人乜都屌左先

上面條友為左屌柒龍門入黎狙擊我
佩鳩服
洗唔洗開埋Post叫人汽油彈龍門

我真係日日睇
一日比一日心酸
69冇連登唔會有69
連登係一個好好好撚重要既存在